男朋友唔識字

=男朋友
=我

男朋友: 忐忑點寫？
我: 上心下心

佢寫到咁

你個名

散咗

下個會更好

又係你

我識字

你知 我知 單眼佬都知

我知你識

真